點解多數老豆都係仆街黎？

一係爛賭，一係家暴，一係包二奶

你做左人老豆未

樓主做齊晒

男人三四十歲 事業體能最高峰
搵到幾個錢以為自己大撚曬
咪叫雞劈酒賭馬
返屋企唔撚高興咪打鳩個老婆仔女

only you

做好男人有咩用,啲女人唔會識珍惜
而你,只係二老性高潮下既副產品,養撚得大你咪算偷笑囉

老母就唔仆街？

成日話要搞生意先有出頭但次次搞生意都失敗

睇來你職業唔係兒子？

利申： 窮燃，我都唔係

因為上一代都係賤種支那人

爛賭： 想發達
家暴： 可能工作被人屌得多，返到可以話事就欺負返屋企人
包二奶：老婆唔專重自已，同二奶相處比較開心

港女唔仆街？
又閪 又臭串 又做免費雞 仲要求高

退休老爺在家中玩弄息子之嫁

點睇大把男人三四十歲又窮又廢又柒

又窮又廢都冇計
我唔撚信佢地五六十歲會搵得仲多錢

多數人都係仆街~